先入為主

五年前我老豆同我老母離婚
之後老豆就過左身
再之後我屋企就黎左個uncle
咁我啊媽仲後生，想搵過第二個冇人會怪佢
但係個uncle不但不太友善
搬左入黎住之後仲講左好撚多規矩
又唔比我帶朋友黎
因為佢搞到個屋企氣氛好差
依加我都唔知自己係租客定住係到
呢個問題已經纏繞左我2年
依加仲多左個細妹
我啊媽又企係中間唔知幫邊面
究竟我仲係咪住緊係屋企?
我真係好想有一個家。